[傻仔侵粉又睇唔到]特朗普再揚言否決國防授權法案

美國總統特朗普再次揚言會否決國防授權法案。

他在Twitter貼文，聲稱中國將是法案的最大贏家，他會否決法案。他沒有進一步解釋。白宮暫時未有回應。

國會參眾兩院早前分別大比數通過2021財政年度的國防授權法案，票數足以推翻特朗普的否決。

法案涉及總值超過7400億美元的國防預算，部分內容亦涉及台灣及香港，包括重申協助台灣維持足夠自我防衛能力，並建立「太平洋威懾倡議」，強化美國在印太防禦能力，又禁止向香港警方出口受管制國防物品、服務和受管制軍需品。

根據美國憲法，若總統行使否決權退回法案，參眾兩院重新表決，若以三分之二多數通過法案，就可以推翻總統的否決權。

傻登侵粉死哂去邊

因為Section 230唔係入面

正解

夠哂票過仲點否決

過2/3 點否決到啊？
就算Trump唔鍾意法案都好

係可以， 但 MSM全面講軍人加新囉

樓主係博人地唔知乜事？

否決國會咪用三分之二黎否決你個否決
你一係就用Pocket veto但會期10日後都未完

其實佢知唔知單野講咗成個星期

樓主係戇鳩仔 完

拉

人如其名，幫阿爺奶閪拜拜啦五毛

Section 230

因為section230唔係入面
樓主自己弱智當人同你一樣

國防授權法有禁止向香港警方出口，之前個限制已經喺2020年11月27日 到期。

pepperball呢類仆街公司肯定大批大批咁出貨比走狗

國防授權法案擺明, 益反侵個班商家佬.

對於香港,台灣無咩太大幫助.
亦對中共唔入肉. 相對起侵侵制裁中共公司, 名單.
係完全無力. 不過可以講係長遠行動.
台灣個D軍火晨早又批晒.

侵侵擺明能九反侵議員,同商人.

只有5毛玩分化,先誇大其詞.

好撚心你咪ON99啦五毛

BTW 再一次證明而家D NEWS有幾FAKE
講撚左成個星期都仲可以報得咁有導向性 然後D五毛拎撚哂黎打飛機
死全家吧啦廢柴

一早講咗唔修改嘅就否決